Het was de eerste keer, behalve tijdens het proces van haar ooit gehoord hem verwijzen naar de periode van zijn lijden.
Hij gaf haar een vreemd en nieuwe sensatie, terwijl zijn woorden werden in haar oren en toen herinnerde hij lang na.
"Zie!"
zei de arts van Beauvais, heft zijn hand naar de maan.
"Ik heb gekeken naar haar uit mijn gevangenis-venster, toen ik vertikte haar licht.
Ik heb gekeken op haar wanneer is deze marteling voor mij om na te denken over haar schijnt wat ik kwijt was, dat ik heb geslagen met mijn hoofd tegen mijn gevangenis-muren.
Ik heb gekeken op haar in een staat zo saai en sloom, dat ik heb niets maar het aantal horizontale lijnen kon tekenen over haar volledige en het aantal loodrechte lijnen waarmee ik kon snijden."
voegde hij in zijn actieve en nadenken als hij keek naar de maan, "Het was twintig, ik herinner mij de twintigste was moeilijk te knijpen."
Het vreemde sensatie waarmee ze hoorde hem terug naar dat moment, verdiept als hij heeft stilgestaan; maar er was niets te schokken met haar op de wijze van zijn hand.
Hij leek slechts naar contrast zijn vrolijkheid en felicity met de penibele uithoudingsvermogen dat voorbij was.
